求油漆師傅介紹

屋企d牆身甩左好多
想心情靚返D 成屋油過
求 手勢好 價錢合理師傅

留tg,屋企人做左十幾年油漆。

tforhongkong

MTCccio

留tg 我親戚做咗十幾年，前排先搵佢幫我油居屋，唔批灰1皮內，有油埋天花